硬擦膠=3星打手

我屌啦，有好機唔撚推得？喂媽都推緊呀

大家好，我係手機台硬擦膠，wow！不得不讚嘅係，一年一度嘅samsung 機皇note8, 極致嘅制工，有強烈嘅旗艦感！無可挑剔嘅使用體驗絕對唔會令你失望。而雙鏡頭嘅表現更比s8系列有改善。
總體評分91分，歷史新高嘅評分充分體驗出note8嘅極致體驗，相信係s9同note9推出之前，note8嘅皇者地位無法超越

幾時變左三星打手既你

我推下note8姐，喂媽都後追加佢分，唔做機皇邊個做

唔識欣賞佢個touchwiz

我啲三叔同事話，公司將touchwiz 改左名做Samsung Experience， 所以touchwiz 唔存在喎！
Update 下啦你

唔好意思囉

不過表現係一模一樣，無分別